ONE PUNCH MAN 重制 106 中文

垃圾#狗

追擊#狗 人人有責

出得太慢
原作仲停左好耐

好正

原作差唔多冇出4個月。但我覺得村田版更新都幾有規律。